Database setup:

* de datase connectie gebruikt de voglende login:
  username: biblio1
  password: boekje

  (zie ook java code)

* In MySQL:
	1) maak een database aan genaamd 'library'
	2) importeer de file library.sql
	   nu worden alle tabellen aangemaakt en gevuld met data
